點解鬼佬exchange有得食local女仔，我地local男仔冇得食返啲鬼妹？

點解吖
公平咩

我要食鬼妹

上黎扮讀medic咪有鬼妹食囉

我食左幾條喎

鬼妹快啲嚟食我

因為你嘅DNA

帶佢去食2串魚蛋
佢2粒魚蛋任你食

唔講咁多啦 自己睇咩事

原來靚仔係難啲食鬼妹

你有無ib 42/45牙？

我DSE狗咋

其實exchange都係食大陸妹同韓妹多啦

大陸妹最多，夠姣掛

我食咗幾條鬼仔

港女眼中，洋鬼仔係喺神檯上面
鬼妹眼中，同異性交流係平等嘅

鬼仔敢flirt，肯主動
港男唔敢flirt,，怕醜

有道理

仲未有敏力圖

我都以為有😂

點會唔得，當年去玩得好痴線